難以置信 仲未有人吹奏吳業坤(Kwan gor)新歌？

玩味十足 mv好睇 啲女又正

？

TL尾機少少

呢條柒頭紅左一首定兩首歌就收皮
由頭到尾佢把聲同個樣都只係網絡歌手level

轉投TL了

Better than TL

唔同風格la

無女睇

橫掃叱咤喎

b支持下

sure

宮月力力力就支持

mv入面有3個架妹都幾正

吳業坤(Kwan gor)

唔支持非nigga

圖？

比牙坤食哂了

刀係禾櫻正d

講真TL mv有意思同深度好多
創意又夠
主題又爆同前衛
坤哥完全比下去
我都岩岩轉會了

TL is the best

樓主真人好似珅哥

邊撚度似呀，我覺得樓主對眼似金城武

好多人話我似古天樂